想搵隻手機game 好似類似狼人咁嘅

果日係地鐵見到有個女仔手機玩緊一隻game
好似係狼人黎
佢畫風幾日系，幾靚嘅
記得好似有隻角色似小紅帽黎
好似有天光同天黑
見到好想睇下係咩黎
但搵唔到
唔係第五人格 唔係奇樂online
有無巴打絲打知係乜game

其實係app台開過 但好似無人理我

推一推

Identity V?

唔係第五人格呀

汝は人狼なりや？
不過係日文game

狼人（手機版）

我上網搵過，好似唔係咁嫁喎。
我又唔知隻game係唔係日文game黎。

唔係呀

月圓之夜？

唔係依隻呀。
畫風係少女啲嘅。係RPG game嘅畫風。

diablo druid

lm

係咪睇緊YOUTUBE 你以為佢玩緊

佢係玩緊嫁 ，game打直嫁。

依位巴打講乜？

真係好想搵到！
跪求咁多位巴絲打！